<main_page_count>1</main_page_count>
<main_page type="main_page" id="49807" path="files/498/07f/" key="glavnaya_stranitsa" keypath="glavnaya_stranitsa">
<link_text>При покупе любого прибора - обучение работе с приборами и последующая выдача сертификата</link_text>
	<main_promo_bottom_count>0</main_promo_bottom_count>
	<main_slider_frame_count>5</main_slider_frame_count>
	<main_slider_frame type="main_slider_frame" id="364532" path="files/364/532f/" key="dlya_optovyh_klientov_deistvuet_individualnaya_sistema_skidok" keypath="dlya_optovyh_klientov_deistvuet_individualnaya_sistema_skidok">
<name>1</name>
<link_name>Подробнее</link_name>
<link>/catalog</link>
<pic size="126859" created="12.09.2019 15:44" extenstion="jpg" width="960" height="300">beercan_mark.jpg</pic>
	</main_slider_frame>
	<main_slider_frame type="main_slider_frame" id="375524" path="files/375/524f/" key="1" keypath="1">
<name>2</name>
<link_name>Подробнее</link_name>
<link>/catalog</link>
<pic size="105651" created="12.09.2019 15:44" extenstion="jpg" width="960" height="300">bottle_mark.jpg</pic>
	</main_slider_frame>
	<main_slider_frame type="main_slider_frame" id="403620" path="files/403/620f/" key="3" keypath="3">
<name>3</name>
<pic size="65922" created="30.09.2019 10:55" extenstion="jpg" width="960" height="300">box_mark.jpg</pic>
	</main_slider_frame>
	<main_slider_frame type="main_slider_frame" id="403621" path="files/403/621f/" key="4" keypath="4">
<name>4</name>
<pic size="94075" created="30.09.2019 10:55" extenstion="jpg" width="960" height="300">chai_mark.jpg</pic>
	</main_slider_frame>
	<main_slider_frame type="main_slider_frame" id="403622" path="files/403/622f/" key="5" keypath="5">
<name>5</name>
<pic size="56377" created="30.09.2019 10:55" extenstion="jpg" width="960" height="300">green_can_mark.jpg</pic>
	</main_slider_frame>
	<seo_count>1</seo_count>
	<seo type="seo" id="71021" path="files/710/21f/" key="seo" keypath="seo">
<title>Форинтек-бел. Промышленные каплеструйные принтеры для нанесения маркировки на упаковку.</title>
	</seo>
	<product_count>3</product_count>
	<product type="product" id="403703" path="files/403/703f/" key="kaplestruinyi_markirator_hitachi_rx2_s" keypath="kaplestruinyi_markirator_hitachi_rx2_s">
<name>Каплеструйный маркиратор Hitachi RX2-S</name>
<code>а1002-03</code>
<qty>1</qty>
<unit>шт.</unit>
<vendor>Hitachi</vendor>
<offer_id>а1002-03</offer_id>
<available>1</available>
<main_pic size="17615" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="293" height="300">printer_rx2s.jpg</main_pic>
<small_pic size="5293" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="200" height="205">small_pic_printer_rx2s.jpg</small_pic>
<description>Промышленный каплеструйный принтер Hitachi RX2-S является дальнейшим развитием отлично зарекомендовавшей себя серии Hitachi RX-S. Это промышленный высокоскоростной мелкосимвольный каплеструйный принтер маркиратор обеспечивающий печать в 1-5 строки в зависимости от версии принтера. Маркиратор RX2-S предлагает пользователям превосходные качество печати, надежность и производительность.</description>
<text>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Каплеструйный принтер маркиратор&lt;/strong&gt; нового поколения воплощает
в себе превосходство, надежность и новейшие технологии. Hitachi серии RX2-S – промышленный высокоскоростной мелкосимвольный каплеструйный принтер с непрерывной циркуляцией чернил, относящийся к типу систем бесконтактного маркирования – наносит данные о продукте на различные материалы. Принтер может наносить маркировку на металл, пластик, стекло, резину, пленку, бумагу и т.д. Принтер Hitachi серии RX2-S предлагает пользователям превосходные качество печати, надежность и производительность.&lt;/p&gt;
&lt;ul class=&quot;circle&quot;&gt;
&lt;li&gt;Надежность: Безотказность работы, подтвержденная многолетними историей и опытом.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Точность: Аккуратная и точная печать даже на высоких скоростях.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Простота: Сенсорная панель управления и простое обслуживание.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Удобный в эксплуатации&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Простота управления и техобслуживания.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Благодаря доработкам в конструкции корпуса маркиратора доступ к гидросистеме чернил и к блокам электроники стал удобнее, а значит, на установку принтера и его текущее профилактическое обслуживание уходит меньше времени и сил.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Увеличение числа ячеек памяти данных печати.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Имеется возможность расширения памяти под данные печати до 2 000 сообщений. Также имеется функция группировки сообщений.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Совместимость с USB-накопителем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Возможность сохранения резервной копии данных печати на обычной USB-флешке.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Простота техобслуживания.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Замена чернил и чернильного фильтра проста и удобна благодаря открывающейся передней панели системы циркуляции чернил.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Жидкокристаллический сенсорный экран.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Большой 10,4-дюймовый ЖК сенсорный экран панели управления маркиратором.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Усовершенствованный блок циркуляции чернил&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Простая замена чернильного фильтра.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Легкий доступ к фильтрам принтера открывается
через переднюю панель системы циркуляции чернил, и для замены фильтра нетребуется никаких вспомогательных инструментов.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Экологичность и широкий выбор чернил&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Возможность печати на материалах, на которых раньше это было затруднительно. Cоответствие санитарным и экологическим требованиям.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мы предлагаем широкий ассортимент чернил, которые соответствуют разным требованиям. В частности, чернила с высокой адгезией, которые годятся для печати
даже на таких проблемных поверхностях, как полипропилен, полиэтилен или стекло с конденсатом, а также ряд экологичных чернил, как например, чернила,
не содержащие хрома.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Более яркий и четкий сенсорный экран&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Сенсорный экран панели управления с интуитивно-понятным интерфейсом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сообщение отображается на экране в том виде, в каком оно будет напечатано (редактор WYSWYG: &amp;quot;что видишь на экране, то и получишь при печати&amp;quot;). Кнопки управления принтером отображаются на экране в виде пиктограмм, что помогает понять их назначение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Экран с визуальным редактором (WYSWYG).&lt;br&gt;
Визуальное отображение параметров сообщения печати.&lt;br&gt;
Различные параметры, такие как конфигурация линии и размер шрифта, можно легко задать на одном экране.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Высокая надежность и безотказность&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Литой алюминиевый кожух печатающей головки обеспечивает ее повышенную прочность.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Печатающая головка сохраняет длительный срок службы даже в суровых рабочих условиях, как при прямом, так и косвенном воздействии неблагоприятных факторов.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Функция автоматического выключения принтера&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline&quot;&gt;Теперь, чтобы выключить маркиратор, не нужно дожидаться окончания промывки печатающей головки.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Процессы автоматической промывки печатающей головки и выключения принтера объединены в одну функцию, которая управляется одной кнопкой. Теперь в конце рабочего дня оператору не нужно дожидаться окончания промывки печатающей головки, чтобы выключить принтер.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Возможность удаленного сетевого соединения с внешними устройствами&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
Интерфейс RS-232C с возможной скоростью передачи данных до 115 Кбит/с.&lt;br&gt;
Интерфейс ввода/вывода для подключения различных устройств (через PNP или NPN).&lt;br&gt;
Возможность подключения через интерфейс Ethernet к локальную сеть (LAN). (Дополнительно) Конструкция
управляющей системы соответствует нуждам пользователя благодаря поддержке различных протоколов управления.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Класс защиты корпуса IP55 гарантирует защищенность маркиратора от проникновения пыли и водяных струй&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-decoration:underline;&quot;&gt;Превосходные характеристики по пыле- и влагозащищенности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Имеет класс защиты корпуса IP55 (т.е. пылезащищенное электрооборудование, выдерживающее воздействие водяных струй в любом направлении), который подтвержден испытаниями и соответствует международным стандартам МЭК. Кроме того, благодаря тому, что корпус изготовлен из коррозионностойкой нержавеющей стали, маркиратор идеально подходит для работы на линиях по производству &amp;quot;напитков, пищевых продуктов и фармацевтических изделий&amp;quot;. Температура окружающей среды может лежать в диапазоне от 0°C до 45°C (чернила JP-K67, JP-K69).&lt;/p&gt;</text>
<tag>Маркировка бутылок, алюминиевых банок, кег</tag>
<tag>Маркировка гибкой упаковки</tag>
<tag>Маркировка консерв, tetra-pak др.</tag>
<tag>Маркировка картонных коробок</tag>
<tag>Маркировка металла, дерева</tag>
<tag>Маркировка пластиковых контейнеров, стаканчиков</tag>
<tag>Маркировка труб, кабельной продукции</tag>
<tag>Пищевая отрасль</tag>
<tag>Молочная отрасль</tag>
<tag>Косметика и бытовая химия</tag>
<tag>Фармацевтика</tag>
<tag>Кабель и экструзия</tag>
<tag>Строительные материалы</tag>
<tag>Химическая отрасль</tag>
<gallery size="60058" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_printer.jpg</gallery>
<gallery size="55362" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_display.jpg</gallery>
<gallery size="72525" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_open_tray.jpg</gallery>
<gallery size="53860" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_printer_side.jpg</gallery>
<gallery size="80274" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_printhead.jpg</gallery>
<gallery size="35192" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_markirator.jpg</gallery>
<gallery size="106145" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_markirator_open_tray.jpg</gallery>
<gallery size="62402" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">hitachi_rx2s_canmark.jpg</gallery>
<has_lines>0</has_lines>
		<show_product>product/kaplestruinyi_markirator_hitachi_rx2_s/</show_product>
		<to_cart>cart_action/?action=addToCart&amp;code=%D0%B01002-03</to_cart>
		<to_fav>cookie_list_action/?update_cookie_name=favourites&amp;update_cookie_value=%D0%B01002-03&amp;action=add&amp;src_page=fav_ajax</to_fav>
		<to_compare>cookie_list_action/?update_cookie_name=compare&amp;update_cookie_value=%D0%B01002-03&amp;action=add&amp;src_page=compare_ajax</to_compare>
		<params_count>1</params_count>
		<params type="p403675" id="403705" path="files/403/705f/" key="kaplestruinye_printery" keypath="kaplestruinye_printery"></params>
	</product>
	<product type="product" id="403693" path="files/403/693f/" key="kaplestruinyi_markirator_hitachi_ux403693" keypath="kaplestruinyi_markirator_hitachi_ux403693">
<name>Каплеструйный маркиратор Hitachi UX</name>
<code>а1002-01</code>
<unit>шт.</unit>
<vendor>Hitachi</vendor>
<offer_id>а1002-01</offer_id>
<available>1</available>
<main_pic size="18060" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="293" height="300">hitachi_ux.jpg</main_pic>
<small_pic size="5596" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="200" height="205">small_pic_hitachi_ux.jpg</small_pic>
<description>&lt;p&gt;Моледь Hitachi UX это лучший каплеструйный маркиратор нового поколения. Впервые выпущен промышленный маркиратор, который удобен для человека и безопасен для окружающей среды. Одна единственная печатающая головка маркиратора UX способна наносить до 6 строчек текста. Новая система управления также обеспечивает отличное качество печати сообщения в 1 строку при высоких скоростях маркировки&lt;/p&gt;</description>
<text>&lt;p&gt;Базовая серия каплеструйных маркираторов нового поколения картриджного типа. Обеспечивает максимально надежную защиту маркиратора от использования сторонних расходных материалов и, соответственно, гарантированную безаварийную работу принтера. Чистая смена расходников без потерь. Модельный ряд данной серии получит в своем дальнейшем развитии специализированные принтеры для микро- и сверхмикропечати, сверхскоростной печати, двухсопельной печати и печати пигментными чернилами.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Впервые выпущен промышленный маркиратор, который удобен для человека и безопасен для окружающей среды.&lt;/p&gt;
&lt;ul class=&quot;circle&quot;&gt;
&lt;li&gt;Улучшенные характеристики.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Экологическая безопасность.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Эргономичное совершенство.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Лучший каплеструйный маркиратор нового поколения.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Новая технология 6-строчной печати&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Одна единственная печатающая головка маркиратора Hitachi UX способна наносить до 6 строчек текста. Оригинальная система чересстрочной развертки заряда вылетевших капель гарантирует стабильную печать четких символов. Новая система управления также обеспечивает отличное качество печати сообщения в 1 строку при высоких скоростях маркировки.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Разработанная компанией Hitachi оригинальная система по сокращению расхода растворителя существенно снижает затраты на эксплуатацию маркиратора&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Благодаря инновационной технологии, совершенствованию системы возврата чернил и системы терморегуляции маркиратора расход растворителя значительно сокращается. Уменьшение объема испарений растворителя делает каплеструйный маркиратор Hitachi UX самым экономичным устройством в области каплеструйной маркировки.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Снижение расхода растворителя благодаря новой системе&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потребление растворителя в модели Hitachi UX-E на 50% меньше, чем в предыдущих моделях. По сравнению с другими выпускаемыми моделями каплеструйных маркираторов Hitachi (данные при работе с чернилами &quot;1067K&quot; при температуре 20&amp;deg; С). Для моделей Hitachi UX-B и Hitachi UX-D расход растворителя сокращается примерно на 30%.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Картриджный тип бутылок с чернилами и растворителем обеспечивает простоту и удобство маркиратора в эксплуатации&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Бутылки с чернилами и растворителем выполнены по типу картриджей, что значительно упрощает процесс заправки маркиратора. Забудьте о пролитых чернилах и перепачканных руках.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Простая и быстрая замена чернил и растворителя, при этом руки остаются чистыми. Картриджи с чернилами и растворителем оснащены микрочипами, что позволяет предупредить ошибки при заправке маркиратора. Упрощенная идентификацияк артриджей делает замену расходных материалов более эффективной.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На экран принтера вынесены иконки индикаторов состояния, которые отображают оставшийся объем чернил и растворителя и указывают время, когда следует произвести замену расходных материалов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Картриджный тип бутылок Hitachi позволяет использовать чернила и растворитель до последней капли. Это, в свою очередь, избавляет от необходимости утилизировать по отдельности остатки чернил и растворителя, а также их емкости.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Удобный интерфейс пользователя с множеством функций&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;10,4-дюймовый ЖК сенсорный (TFT) экран панели управления каплеструйным маркиратором с широким углом поля зрения и интуитивно понятным интерфейсом. Кроме того, при работе с новыми данными готовый макет сообщения можно оценить уже на экране, что позволит избежать ошибок при печати.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Улучшенная совместимость на сетевом уровне&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Интерфейс Ethernet входит в базовую комплектацию, что избавляет от необходимости прокладки дополнительных проводов. Кроме того, маркиратор Hitachi UX поддерживает работу с открытыми сетями. Эта функция облегчает создание сетевой системы. Совместное управление через хост-машину позволяет объединять в единую сеть несколько каплеструйных маркираторов.&lt;/p&gt;</text>
<tag>Маркировка бутылок, алюминиевых банок, кег</tag>
<tag>Маркировка гибкой упаковки</tag>
<tag>Маркировка консерв, tetra-pak др.</tag>
<tag>Маркировка картонных коробок</tag>
<tag>Маркировка металла, дерева</tag>
<tag>Маркировка пластиковых контейнеров, стаканчиков</tag>
<tag>Маркировка труб, кабельной продукции</tag>
<tag>Пищевая отрасль</tag>
<tag>Молочная отрасль</tag>
<tag>Косметика и бытовая химия</tag>
<tag>Фармацевтика</tag>
<tag>Кабель и экструзия</tag>
<tag>Строительные материалы</tag>
<tag>Химическая отрасль</tag>
<gallery size="61842" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">display_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="67280" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">front_full_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="39381" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">print_head_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="56150" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">display2_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="58862" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">on_stand_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="63569" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">cartridge_replacement_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="56373" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">open_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="104485" created="19.11.2019 14:10" extenstion="jpg" width="550" height="343">front2_full_hitachi_ux.jpg</gallery>
<has_lines>0</has_lines>
		<show_product>product/kaplestruinyi_markirator_hitachi_ux403693/</show_product>
		<to_cart>cart_action/?action=addToCart&amp;code=%D0%B01002-01</to_cart>
		<to_fav>cookie_list_action/?update_cookie_name=favourites&amp;update_cookie_value=%D0%B01002-01&amp;action=add&amp;src_page=fav_ajax</to_fav>
		<to_compare>cookie_list_action/?update_cookie_name=compare&amp;update_cookie_value=%D0%B01002-01&amp;action=add&amp;src_page=compare_ajax</to_compare>
		<params_count>1</params_count>
		<params type="p403675" id="403705" path="files/403/705f/" key="kaplestruinye_printery" keypath="kaplestruinye_printery"></params>
	</product>
	<product type="product" id="403701" path="files/403/701f/" key="markirator_hitachi_ux_d860w_dvuhstruinyi" keypath="markirator_hitachi_ux_d860w_dvuhstruinyi">
<name>Маркиратор Hitachi UX-D860W (Двухструйный)</name>
<code>а1002-02</code>
<qty>1</qty>
<unit>шт.</unit>
<vendor>Hitachi</vendor>
<offer_id>а1002-02</offer_id>
<available>1</available>
<main_pic size="15654" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="293" height="300">hitachi_ux_twin_nozzle.jpg</main_pic>
<small_pic size="5362" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="200" height="205">small_pic_hitachi_ux_twin_nozzle.jpg</small_pic>
<description>Высокотехнологичный принтер серии UX оснащен несколькими функциями, уменьшающим расход растворителя. Модель использует новый картриджный тип бутылок, которые легко менять и которые предотвращают протекание и разлив. Принтер способен наносить до 8 строк текста. Стандартная модель может печатать до 240 знаков на 8 строках. Использование двухсопловой новой печатающей головки служит увеличению скорости нанесения маркировки.</description>
<text>&lt;p&gt;Промышленные принтеры Hitachi серии UX воплощают в себе новейшие достижения технологии каплеструйной печати и поддерживают высокую репутацию компании Hitachi, как производителя надежного, эффективного и удобного в эксплуатации оборудования.&lt;/p&gt;
  &lt;p&gt;Высокотехнологичный каплеструйный маркиратор модели UX-D860W оснащен несколькими дополнительными функциями, уменьшающим расход растворителя. Принтер использует новый картриджный тип бутылок, которые легко менять и которые предотвращают протекание и разлив чернил и растворителя. Принтер способен наносить до 8 строк текста. Стандартная модель может печатать до 240 знаков на 8 строках. Использование двухсопловой печатающей головки служит увеличению скорости нанесения маркировки.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Печать до 8 строк с возможностью переналадки&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теперь с помощью одной единственной компактной печатающей головки с двумя соплами можно наносить до 8 строк текста. Кроме того, оригинальная система чересстрочной развертки заряженных чернильных капель снижает риск искажения наносимых знаков и гарантирует высокую четкость и разборчивость многострочных сообщений.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Печать символов и графики высотой до 64 точек&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Инновационная двухсопловая головка способна печатать полужирные буквенно-цифровые знаки и изображения высотой в 64 точки. Эта функция делает принтер идеальным устройством для нанесения логотипов или других пиктограмм, которые невозможны при использовании традиционных печатающих головок.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Скорость печати еще выше&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Наличие в одной печатающей головке двух готовых к работе сопел значительно повышает скорость нанесения многострочной маркировки. При многострочной печати традиционная печатающая головка подвергается довольно большой нагрузке, особенно если сложная маркировка наносится на высоких скоростях. Разделение этой нагрузки между двумя соплами существенно снижает износ головки.&lt;/p&gt; 
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Высокое качество печати составных знаков&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Уникальная функция обеспечивает безукоризненную координацию работы обоих сопел при нанесении точек в месте соединения частей знака. В результате составные знаки получаются больше и контрастнее, если сравнивать их с маркировкой, наносимой традиционной головкой с одним соплом. Данная функция особенно пригодится там, где считывание маркировки с продукта будет выполняться на расстоянии.&lt;/p&gt;  
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Низкий расход растворителя&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Насос перекачивает чернильную смесь в пульсирующем режиме, что позволяет поддерживать оптимальную скорость подачи жидкости при минимальном контакте с воздухом. В результате, расход растворителя значительно сокращается* за счет уменьшения объема его испарений, что делает принтеры Hitachi серии UX самыми экономичными устройствами на рынке оборудования для каплеструйной маркировки.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;На расход растворителя влияет то, какой объем чернильной смеси подвергается воздействию окружающей среды (воздействию воздуха). Компания Hitachi сконструировала систему подачи и циркуляции чернил таким образом, чтобы минимизировать воздействия извне. Для возврата неиспользованных при печати чернил обратно в бак смешивания используется пульсирующий режим перекачки. Таким образом поверхностная площадь контакта чернильной смеси с воздухом уменьшается, что в итоге сокращает объем испарений растворителя, а значит и финансовые расходы.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Сенсорный дисплей с удобным интерфейсом пользователя&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Принтер с двухсопловой печатающей головкой оснащен тем же сенсорным дисплеем, что и другие принтеры Hitachi серии UX. Полноцветный дисплей с диагональю в 10,4 дюйма (26,5 см) и интуитивно понятный интерфейс с ясной системой обозначений параметров и индикаторов значительно упрощают работу с принтером (по сравнению с традиционными промышленными мелкоэкранными принтерами). Кроме того, на одном и том же экране можно легко редактировать сообщения и визуально их оценивать с помощью редактора WYSWYG («что видишь на экране, то и получишь при печати»).&lt;/p&gt;&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Низкие затраты на эксплуатацию принтера&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Каплеструйные принтеры Hitachi рассчитаны на продолжительный срок службы благодаря особенностям своей конструкции. Каждый компонент печатающей головки может быть заменен по отдельности, без необходимости приобретать дорогостоящие узлы целиком. Кроме того, все расходные материалы и запчасти для планового техобслуживания также меняются по отдельности.&lt;/p&gt; 
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Удобный картриджный тип бутылок&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Картриджный тип бутылок позволяет менять чернила и растворитель, не останавливая производства. Чернила и растворитель в таких бутылках будут использованы до последней капли. В бутылках имеется специальный клапан, который закупорит картридж после его извлечения из принтера и предотвратит потенциально возможный розлив опасных для окружающей среды и здоровья жидкостей.&lt;/p&gt;
&lt;p class=&quot;bold&quot;&gt;Выносливость в суровых условиях производства&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Корпус принтера выполнен из нержавеющей стали и имеет степень защиты IP55, поэтому устройство будет служить безотказно как в условиях повышенной запыленности помещения, так и под струями воды. Поэтому каплеструйный принтер Hitachi серии UX с двухсопловой печатающей головкой идеально подходит для многих сложных условий применения.&lt;/p&gt;</text>
<tag>Маркировка бутылок, алюминиевых банок, кег</tag>
<tag>Маркировка гибкой упаковки</tag>
<tag>Маркировка консерв, tetra-pak др.</tag>
<tag>Маркировка картонных коробок</tag>
<tag>Маркировка металла, дерева</tag>
<tag>Маркировка пластиковых контейнеров, стаканчиков</tag>
<tag>Маркировка труб, кабельной продукции</tag>
<tag>Пищевая отрасль</tag>
<tag>Молочная отрасль</tag>
<tag>Косметика и бытовая химия</tag>
<tag>Фармацевтика</tag>
<tag>Кабель и экструзия</tag>
<tag>Строительные материалы</tag>
<tag>Химическая отрасль</tag>
<gallery size="60300" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">front_hitachi_twinnozzle.jpg</gallery>
<gallery size="57133" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">display_hitachi_twinnozzle.jpg</gallery>
<gallery size="34305" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">ux_ink_nozzle.jpg</gallery>
<gallery size="38435" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">ux_ink_nozzle_air.jpg</gallery>
<gallery size="67280" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">front_full_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="58862" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">on_stand_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="63569" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">cartridge_replacement_hitachi_ux.jpg</gallery>
<gallery size="56373" created="20.11.2019 12:51" extenstion="jpg" width="550" height="343">open_hitachi_ux.jpg</gallery>
<has_lines>0</has_lines>
		<show_product>product/markirator_hitachi_ux_d860w_dvuhstruinyi/</show_product>
		<to_cart>cart_action/?action=addToCart&amp;code=%D0%B01002-02</to_cart>
		<to_fav>cookie_list_action/?update_cookie_name=favourites&amp;update_cookie_value=%D0%B01002-02&amp;action=add&amp;src_page=fav_ajax</to_fav>
		<to_compare>cookie_list_action/?update_cookie_name=compare&amp;update_cookie_value=%D0%B01002-02&amp;action=add&amp;src_page=compare_ajax</to_compare>
		<params_count>1</params_count>
		<params type="p403675" id="403705" path="files/403/705f/" key="kaplestruinye_printery" keypath="kaplestruinye_printery"></params>
	</product>
	<custom_block_count>6</custom_block_count>
	<custom_block type="custom_block" id="403638" path="files/403/638f/" key="tekst" keypath="tekst">
<name>Текст</name>
<header>30 лет опыта в области промышленной маркировки</header>
<text>&lt;p&gt;Вместе с оборудованием вы получаете техническую поддержку, сервисное и гарантийное обслуживание, оригинальные расходные материалы для долгой беспроблемной работы.&lt;/p&gt;</text>
		<custom_element_count>0</custom_element_count>
	</custom_block>
	<custom_block type="custom_block" id="403639" path="files/403/639f/" key="brendy" keypath="brendy">
<name>Бренды (логотипы)</name>
<header>Наши клиенты</header>
		<custom_element_count>8</custom_element_count>
		<custom_element type="custom_element" id="403646" path="files/403/646f/" key="1" keypath="1">
<name>1</name>
<image width="292" size="10756" created="11.12.2019 10:56" extenstion="jpg" height="173">savushkin_logo.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403647" path="files/403/647f/" key="1" keypath="1">
<name>2</name>
<image size="8884" created="11.12.2019 10:34" extenstion="png" width="356" height="142">henkel_logo.png</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403648" path="files/403/648f/" key="1" keypath="1">
<name>3</name>
<image size="49344" created="11.12.2019 10:09" extenstion="png" width="144" height="158">babushkina_logo.png</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403649" path="files/403/649f/" key="1" keypath="1">
<name>4</name>
<image size="9314" created="11.12.2019 10:05" extenstion="png" width="343" height="147">bellakt_logo.png</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403650" path="files/403/650f/" key="1" keypath="1">
<name>5</name>
<image size="37454" created="11.12.2019 09:52" extenstion="jpg" width="600" height="388">belita_logo_3.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403651" path="files/403/651f/" key="1" keypath="1">
<name>6</name>
<image size="35159" created="11.12.2019 10:52" extenstion="jpg" width="255" height="106">vitba_logo.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403652" path="files/403/652f/" key="1" keypath="1">
<name>7</name>
<image size="9779" created="15.10.2019 13:00" extenstion="png" width="256" height="92">logoo_7.png</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403672" path="files/403/672f/" key="7" keypath="7">
<name>8</name>
<image width="225" size="11669" created="11.12.2019 10:56" extenstion="jpg" height="225">kamako_logo.jpg</image>
		</custom_element>
	</custom_block>
	<custom_block type="custom_block" id="403640" path="files/403/640f/" key="spisok_klientov" keypath="spisok_klientov">
<name>Список клиентов</name>
		<custom_element_count>6</custom_element_count>
		<custom_element type="custom_element" id="403653" path="files/403/653f/" key="molochnaya_promyshlennost" keypath="molochnaya_promyshlennost">
<name>Молочная промышленность</name>
<header>Молочная промышленность</header>
<text>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Савушкин продукт&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бабушкина крынка&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Беллакт&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</text>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403654" path="files/403/654f/" key="vinovodochnaya_promyshlennost" keypath="vinovodochnaya_promyshlennost">
<name>Виноводочная промышленность</name>
<header>Виноводочная промышленность</header>
<text>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Бульбашъ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Аквадив&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Климовичский ЛВЗ&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</text>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403655" path="files/403/655f/" key="produkty_pitaniya" keypath="produkty_pitaniya">
<name>Продукты питания</name>
<header>Продукты питания</header>
<text>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Камако&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Слодыч&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Витьба&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</text>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403656" path="files/403/656f/" key="konservnaya_otrasl" keypath="konservnaya_otrasl">
<name>Консервная отрасль</name>
<header>Консервная отрасль</header>
<text>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Оршанский МКК&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Слонимский МКК&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Слуцкий МКК&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</text>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403657" path="files/403/657f/" key="farmatsevtika" keypath="farmatsevtika">
<name>Фармацевтика</name>
<header>Фармацевтика</header>
<text>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Белмедпрепараты&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Фармтехнология&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Беласептика&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</text>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403658" path="files/403/658f/" key="kabel___ekstruziya" keypath="kabel___ekstruziya">
<name>Кабель / экструзия</name>
<header>Кабель / экструзия</header>
<text>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Белтелекабель&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Кохановский з-д&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Энергокомплект&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</text>
		</custom_element>
	</custom_block>
	<custom_block type="custom_block" id="403641" path="files/403/641f/" key="produkt" keypath="produkt">
<name>Продукт</name>
<header>Hitachi UX</header>
<subheader>Лучшее предложение</subheader>
<text>&lt;p&gt;Мощный каплеструйный принтер серии UX разработан компанией Hitachi для применения в различных отраслях промышленности. Бескомпромиссная надежность, японское качество, оценив которое, вы уже вряд ли купите другой принтер.&lt;/p&gt;</text>
<image size="45954" created="11.12.2019 14:34" extenstion="jpg" width="796" height="794">ux_d.jpg</image>
		<custom_element_count>4</custom_element_count>
		<custom_element type="custom_element" id="403642" path="files/403/642f/" key="1" keypath="1">
<name>1</name>
<header>Высочайшая надежность</header>
<subheader>Принтеры Hitachi подходят для самых жестких условий промышленного производства. Узлы и детали сконструированы и изготовлены так, чтобы работать круглосуточно долгие годы.</subheader>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403643" path="files/403/643f/" key="1" keypath="1">
<name>2</name>
<header>Более 600 в Беларуси</header>
<subheader>Мы установили более 600 принтеров Hitachi на предприятиях по всей Беларуси.</subheader>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403644" path="files/403/644f/" key="1" keypath="1">
<name>3</name>
<header>Made in Japan</header>
<subheader>Cделано в Японии. Каждый принтер индивидуально собирается одним инженером с персональной ответственностью.</subheader>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403645" path="files/403/645f/" key="1" keypath="1">
<name>4</name>
<header>Экономичный расход</header>
<subheader>У маркираторов Hitachi самая низкая стоимость владения. Это обусловлено низким расходом растворителя, разумной стоимостью запчастей и высокой общей надежностью.</subheader>
		</custom_element>
	</custom_block>
	<custom_block type="custom_block" id="403659" path="files/403/659f/" key="utp" keypath="utp">
<name>УТП</name>
		<custom_element_count>3</custom_element_count>
		<custom_element type="custom_element" id="403660" path="files/403/660f/" key="1" keypath="1">
<name>1</name>
<header>Быстрая доставка и установка</header>
<subheader>Работаем напрямую с производителями, держим склад оборудования и запчастей в Минске, что позволяет оперативно реагировать на ваши запросы.</subheader>
<image>icon_3.svg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403661" path="files/403/661f/" key="1" keypath="1">
<name>2</name>
<header>Настоящие профессионалы</header>
<subheader>Наши инженеры и продавцы регулярно проходят обучение и участвуют в международных семинарах для повышения квалификации и обмена опытом.</subheader>
<image>icon_2.svg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403662" path="files/403/662f/" key="1" keypath="1">
<name>3</name>
<header>Гарантия и сервис</header>
<subheader>Выбрав нас, вы получаете гарантированное качество, уверенность в бесперебойной работе и в том, что не останетесь со своей проблемой один на один.</subheader>
<image>icon_1.svg</image>
		</custom_element>
	</custom_block>
	<custom_block type="custom_block" id="403663" path="files/403/663f/" key="primery_markirovki_foto" keypath="primery_markirovki_foto">
<name>Примеры маркировки (фото)</name>
		<custom_element_count>8</custom_element_count>
		<custom_element type="custom_element" id="403664" path="files/403/664f/" key="1" keypath="1">
<name>1</name>
<image size="126859" created="15.10.2019 08:40" extenstion="jpg" width="960" height="300">1.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403665" path="files/403/665f/" key="1" keypath="1">
<name>2</name>
<image width="960" size="105651" created="15.10.2019 08:43" extenstion="jpg" height="300">2.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403666" path="files/403/666f/" key="1" keypath="1">
<name>3</name>
<image width="960" size="65922" created="15.10.2019 08:43" extenstion="jpg" height="300">3.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403667" path="files/403/667f/" key="1" keypath="1">
<name>4</name>
<image width="960" size="94075" created="15.10.2019 08:43" extenstion="jpg" height="300">4.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403668" path="files/403/668f/" key="1" keypath="1">
<name>5</name>
<image width="960" size="56377" created="15.10.2019 08:43" extenstion="jpg" height="300">5.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403669" path="files/403/669f/" key="1" keypath="1">
<name>6</name>
<image width="960" size="88218" created="15.10.2019 08:43" extenstion="jpg" height="300">6.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403670" path="files/403/670f/" key="1" keypath="1">
<name>7</name>
<image width="960" size="60557" created="15.10.2019 08:43" extenstion="jpg" height="300">7.jpg</image>
		</custom_element>
		<custom_element type="custom_element" id="403671" path="files/403/671f/" key="1" keypath="1">
<name>8</name>
<image width="960" size="67493" created="15.10.2019 08:43" extenstion="jpg" height="300">8.jpg</image>
		</custom_element>
	</custom_block>
</main_page>